有無人做過/做緊豐澤part time?

$60-70蚊係唔係只會出$60？
可以自己揀返咩部門？

冇

推

要返夠一定既鐘數先有70
再加上佢哋係唔計飯中錢
抵唔抵做就見人見智

平時忙唔忙

睇你翻邊一間舖
其實都冇咩野做
早晨都係揸住塊牌企係門口做紙版公仔

通常

好多做pt 石q/helper 都100/hr起跳………

做過
企HEA鋪
唔旺場
唔洗跑數已經好好
見D FT真係幾辛苦
9個鐘行行企企就收工

新個批Part Time好似冇70 返幾多都60一個鐘

利申 做緊

邊到可以搵到

正常樣正常身高

聽講每一個月返夠100個鐘就有70
同埋唔好比啲full time呃左其實part time自己開單都有佣分

大概有幾多，同埋係點計架

應該好過百老匯

做過game zone日日翻去坐係到打機

promoter 她做好多

係咪可以自己編更？

要識普通話